[緊急法] 要運用緊急法，全民帶口罩，唔帶就帶佢去集中營

呢d 先係緊急情況

買唔到